Dus mijnheer, "zei hij Wemmick, weer glimlachend, maar serieus ook, terwijl hij zijn hoofd schudde, 'als jij kan veronderstellen dat de kleine plaats belegerd, het zou een duivel uithouden van een tijdstip waarop voorzieningen worden getroffen. "
